［統計］你地食飯用雙手定單手

我先
我就單手，返工放lunch一定要爭取時間玩手機

單手 要做下其他野
雙手 專心食飯

細個老母教落單手冇家教

搵人餵

用口

但大個出去食飯個個都係邊食邊玩手機

清有女

所以你唔用手

三隻手用曬

雙手...

雙手揸條女對波，俾女餵

可唔可以試範下點用

邊食飯邊做激烈運動會唔會啃親

示範

用開念力

係 一定用雙手

正

大個係咪都堅持咁？

翹住手食

睇下同邊個食，自己食一定單手，同啲老一輩就雙手尊重下

自己食就單手 同人食就雙手

係 因為單手食會俾老母打

覺得食飯就應該抖下 專心食完先做其他野